現今社會真係好癲 是非扭曲

明明朱sir 為民服務 但比人告佢 維持秩序都有錯？
明明陰權無錯 搞到人一頭白髮
七警又係為人服務 比人挑釁挑戰 最後搞到工都無埋

但支鋒 佔中人士 明明有錯 破壞經濟同交通 又衝擊香港法律 但咁多撚樣撐佢 屌你地老母 細細個老師都有教有錯就要承擔後果啦

唉 世界變 是非不分 香港已死

又有咩問題 支持警察支持政府 細路仔係要搞對抗先代表有政治立場？

認同

作為五毛黎講完全冇問題

點呀 五咩毛 撐自己地方撐基本法 又唔中意？